焦土派目標達成，我地輸晒了，咁下一步點先嬴？

焦土派一直講攬炒
而家全香港一齊burn
但建制仲係爽歪歪，根本依附住政權係點焦土都唔驚

我地是咪無棋了？

我覺得焦土派只係見步行步

根本無成個roadmap

我地中伏了

個個po都講輸，師兄，積極啲

共匪應該好快玩完